# angular-simples

Colocando aqui diversos códigos simples com o intuito de preparar um minicurso de Angular/JavaScript. Os minicursos são compartilhados entre os amigos (https://github.com/julian-gamboa-bahia/cursinhos_2020)